（歡迎狗仔討論）如果pk鄧落台，可唔可以平息民怨？

除非你班狗仔去反鄧生，拆佢台，否則pk鄧落台，你地都係過街老鼠。

就算pk自己落台，我地都對你班狗仔無好感。 想做正常人定過街老鼠，係你地班狗仔選擇，聲討自己老細我地都仲對你地有小小好感（頂多唔叫你地做狗），但遇著自己老細都唔敢屌，抵你班人做死一世狗

佢憑乜嘢，可以1個 = 3萬個仆街死黑警

我唔單止要佢死，我仲要3萬仆街黑警一齊死

仲要3萬個黑警家庭一齊家破人亡

落台炸喎佢死嘅話都仲可以考慮一秒
都係不了

但係3萬反佢仲好過佢自己落台，問責落台根本落唔到佢面

而家pk係死要面炸

會呀！快啲啦！
唔係就會錯過同市民和解既機會！
把握機遇呀！

佢點解要平息民怨？
一路有架打一路有OT
怕西你地？